連登仔某程度上都幾似中共

6月9日 反惡法遊行
銅鑼灣東角道
兩點半集合

今次反送中槍口一致對外

不過平時就
一有異見人士就即刻屈毛
屈完毛感覺上自己會理直氣壯咗
咁同中共有咩分別

偉大的黨：堅定不移擁護習近平新時代中國特色社會主義思想的偉大旗幟！

連燈：堅定不移繼續嘴炮

咪話咗6月9出嚟行
到時相認

推

如果成個中國都係講粵語 已經唔知點算

其實CC台先係咁，其他台正常好多

果班話咩去達哥個台搞破壞果d咪同當年紅衛兵一樣囉

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月2日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

香港終局一戰

一定要逼人表態哩樣先好笑

人多蝦人少呀而加

知啦

2定9號呀

6月9呀

你好似中共

迫鳩人表態果班真係好撚似中共
睇個電視又畀人屌仲講咩自由
要去就自然會去, 咁樣畀人屌法真係乜癮都冇
其實仲諗緊呢班人仲值唔值得幫, 值唔值一齊對外
好驚今次完左之後又好似依家咁又分化

連登仔民主既定義係我是主你是民

btw: 6月9日都係要去

你唔知呢度係拜昂山素姬嘅咩？

其他人有其他意見唔緊要
屌你都睇下諗下先啦
第一步就搵等殘體字+支那term
第二步就show blocked user
林鄭咪又係咁
外國幾多聯署香港幾多聯署都當冇到

出嚟啦

拜風向

會唔會六月飛霜